
                      Buena pelicula entretenida, de las que se dejan ver, la trama un un poco vacia, buenas actuaciones, en algunos momentos el maquillaje del protagonistas se ve que tiene algo raro
        
            